[中史] 關羽是否歷史上最完美人物？

男人會犯嘅錯佢全部都頂得住

神化咗佢啫

佢太驕傲

關羽去到後面變到成個廢老咁

老咗唔通仲可以單手大迴環咩

佢明明最好打都一直臣服於劉備，點太驕傲

唔係佢on9, 蜀之後唔會無得2路北伐啦

但其他出名歷史人身都有優點缺點，
唯獨佢真係無死角！

可否講多少少

怕老婆

關羽無死角都講得出

去到連登變咗老婆奴

雲長

(唔敢駁嘴)

佢怕老婆都完美？

老婆奴

佢死在邊？唔通塊面紅啲，唔剃鬚都係死角？

推

駁嘴唔係優點

趙雲

陳壽評曰：「關羽、張飛皆稱萬人之敵，為世虎臣。羽報效曹公，飛義釋嚴顏，並有國士之風。然羽剛而自矜，飛暴而無恩，以短取敗，理數之常也。」 （《三國志·蜀書·關張馬黃趙傳第六》）

有主婦手

即係讚緊關羽又打得又有自信。

接紫青巴同浩東邪棒

仲有關刀手

孔明

孔明真係過於傲慢

未入都預有人講

關羽咁完美都跟劉備，所以劉備＞關羽

報曹公

人唔笑

樓豬睇得多三國演義多定打得無雙多?

玩吞食天地2多…五虎中關某最好用，一隻去到呂布先死

零死不屈

岳飛 韓世忠好過關羽好多
三國時期既武將食屎喇

怕老婆已經唔得啦

怕老婆,不了

關羽有咩比唔上嗰個閪閪岳飛

屌打張飛

Pish

似屌緊張飛多d喎

係洗碗 俾老婆鬧 洗奶樽 比家用 買早餐方面黎講
佢係幾完美嘅

打勝仗興奮咗少少唔出奇

洗奶樽？
渣ga，唔飲人奶

關羽俾三國演義神化，
幾千年後俾高登醜化…

認真歷史冇人討論

羽盡封其所賜，拜書告辭，而奔先主於袁軍。左右欲追之，曹公曰：「彼各為其主，勿追也。」

一句講晒 曹操咁撚欣賞一個人
真係點都有返咁上下斤兩
不過無論高登定連登
關羽都係地底泥
成班盲反到出晒面

太怕老婆

成日有人話係清朝為左貶岳飛先捧到關羽好高 殊不知早係宋明之時關羽地位已超然於岳飛 岳飛一直都係補上關羽升格之後既位